# Git

Operazioni effettuate per creare il progetto angular dashboard con angular cli, creare un reposotory locale git e poi pullarlo sul server di bitbucket 


###   creazione progetto dashboard

ng new dashboard

una volta creato il progetto initizializzare git

cd dashboard

### Inizializzazione Git

git init
git add --all
git commit -m "Initial Commit"

Una volta committato nel repository locale occorre creare il reposotory REMOTO

### aggancio repository remoto Git

git remote add origin https://studiofontanelli@bitbucket.org/studiofontanelli/dashboard.git

git push -u origin master

### add bootstrap module

npm install bootstrap --save

### Configurazione stylesheet bootstrap

Configure .angular-cli.json


"styles": [
        "../node_modules/bootstrap/dist/css/bootstrap.min.css",
        "styles.css"
      ],

"





